開海外銀行戶口撤走資金（只適合有外國國籍人士，包括BNO)

以下方法毋須親身飛往外國，甚至唔需要去銀行，只需喺屋企上網搞掂

以下係我自己開咗嘅戶口：

1）Transferwise borderless account （轉錢用，即係類似Western Union嘅東西，但以我所之佢應該係市面上最平靚正快嘅選擇。佢有分普通account同埋borderless account，borderless嗰隻先真正有用，但現時唔接受特衰護照開戶）

2) Monese（一間英國嘅網上虛擬銀行。其實仲有其它國家嘅虛擬銀行可以揀，但呢間我貪佢有提供齋擺個戶口喺度唔用就唔收費嘅plan，一般我見過嘅外國虛擬銀行係會收月費的，同香港嘅銀行唔同）

咁我用以上兩間做例子。你需要有以下幾樣嘢：

1） BNO或其它西方國家護照（非歐洲國家嘅護照唔知得唔得，自己試吓）

2）英國地址，要可以收到信嘅地址，收銀行卡用。不過就算你揀唔要銀行卡，填申請表時都一定要填，但唔需要地址證明。其它歐洲國家嘅地址唔知得唔得，未研究過。網上有唔少有mail forwarding服務嘅physical post address可以出租，請自己Google

3）歐洲國家電話號。叫pay as you go嘅英國電話號碼上網sim card有得賣，最平應該百零蚊有交易，最長有效期一年，HKD$3xx，12GB，但上網龜速。建議唔好買有效期太短嘅款，有時login要SMS認證的

4)VPN。開戶時必需用歐洲國家IP，否則會被ban。不建議用市面上免費VPN，嗰啲隨時唔知會唔會係啲咩俄羅斯呢類國家嘅IP，到時一樣攞嚟搞

Transferwise開戶口link：

Monese開戶口link：

請用以上兩條link開戶，係referral program，我同你哋大家都會有錢分

開完戶口之後有得揀要唔要佢寄張debit card俾你，喺中港澳台應該冇咩用，但去歐洲就超有用，好似八達通咁

個銀行戶口應該淨係得最基本嘅存款提款付款功能，投資買賣股票嗰啲唔駛諗，反正原意係要走資，或者甚至有一日要著草去歐洲國家，初到貴境時應付最基本日常需要之用

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

個戶口係咪只可以放美金?
匯錢手續費幾多?

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

有bno
但無英國地址

關鍵係個地址

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港post code 係999077

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

呢個係強國自己內部套係香港既code，唔係國際用code，國際上香港唔洗post code

想問如果開左英國銀行戶口，需唔需要向英國報稅？

BNO開唔開到Transferwise borderless account？

可以

ching, 仲有冇咩requirement?
hk mobile no. ok?
使唔使address proof?

唔駛

呢啲問題無需要問，自己試吓咪知

唔駛，登記成為英國稅務居民先至要

因為想準備好晒先開